{
    "question": "Ciri-ciri iklan yang baik adalah \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan kata yang baik,media yang tepat,dan tidak menyinggung pihak manapun</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tentang agama yang benar dan tepat seperti iklan ngaji atau sholat dan tidak ada kata kata kotor dan kasar</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan Jawaban<strong><em><u> TERBAIK</u></em></strong> ya</p><p>maaf kalau<strong><em><u> SALAH</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "15-apakah-gaya-bahasa-yang-digunakan-untuk-menjad-irendah-hati-450",
            "question": "15. Apakah gaya bahasa yang digunakan untuk menjad irendah hati?    a. Litoten\r\nb. pengejawantahan\r\nc. berlebihan\r\nd. metafora\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Litoten</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Litoten: merupakan salah satu jenis majas yang mengungkapkan perkataan dengan rendah hati dan lemah lembut. Tujuannya untuk merendahkan diri.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andini-sedang-menirukan-gerakan-hewan-kedua-tangan-andini-berada-125",
            "question": "Andini sedang menirukan gerakan hewan. kedua tangan Andini berada di samping kanan dan kiri dan ditambah naik turun secara perlahan. hewan yang sedang di tirukan gerakkan oleh Andini adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kupu kupu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-wujud-interaksi-sosial-yang-berfungsi-untuk-mendapatkan-pen-124",
            "question": "Suatu wujud interaksi sosial yang berfungsi untuk mendapatkan penyelesaian bersama si antara pihak pihak yang terlihat,pernyataan tersebut merupakan pengertian dari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>musyawarah mufakat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-dari-beberapa-kata-dalam-bahasa-indonesia-membentuk-sebu-473",
            "question": "Gabungan dari beberapa kata dalam bahasa indonesia membentuk sebuah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gabungan dari beberapa kata dapat membentuk sebuah kalimat.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "uraikanlah-dengan-bahasamu-sendiri-isi-pantun-di-atas-749",
            "question": "Uraikanlah dengan bahasamu sendiri isi pantun di atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>isi pantun di atas yaitu tentang sebuah pemuda yang mengadu nasib di ibu kota namun tidak di beri izin oleh orang tuanya,hingga akhirnya pemuda tersebut gagal dalam ekspedisinya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peristiwa-heroik-di-palembang-terjadi-pada-tanggal-8-oktober-1945-290",
            "question": "Peristiwa heroik di Palembang terjadi pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peristiwa Heroik di Palembang\n</p><p>Adanya upacara pengibaran bendera Merah Putih pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh dr. A.K. Gani</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dr A. k. Gani </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaesbjadi-gw-lagi-ngerjain-pat-dan-gw-gak-tau-jawaban-dari-soal-i-591",
            "question": "Gaesbjadi gw lagi ngerjain pat dan gw gak tau jawaban dari soal ini~jelaskan apa yang dimaksud dengan tempo allegro dan ada gio~kalo ada yang tau balas ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tempo Allegro adalah tempo yang ritme cepat sekitar 112-120 bpm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yg-di-maksud-dengan-ungkapan-288",
            "question": "Jelaskan apa yg di maksud dengan ungkapan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ungkapan merupakan gabungan kata yang maknanya sudah menyatu dan tidak ditafsirkan dengan makna unsur yang membentuknya.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menyampaikan-informasi-kepada-pembaca-tentang-sebuah-karya-patut-820",
            "question": "Menyampaikan informasi kepada pembaca tentang sebuah karya patut mendapat sambutan. oleh karena itu, pembuat teks harus membaca buku atau menonton film terlebih dahulu. hal tersebut merupakan tujuan dari teks\u2026 *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teks saran/nasehat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}